廁格食煙d仆街死全家啦屌你老母

以後痾屎裝定桶水 你班撚屌睇路

煙剷不得好死

點睇急屎急到仆街
跑入到廁所全部廁格比人霸晒黎煲煙

勁嬲
淘大花園商場好多呢班死鏟

煙味好過屎味

再嘈塞支煙落你屎眼

要食就企定係垃圾筒側邊
一係就去十二蚊店買個煙灰盒，係後巷無人果d地方先食
食煙都不懂規矩

煙剷落地獄

臭撚到仆街 班仆街勁自私

我好撚驚呀,唔淋正契弟

見過幾次啲廢中廁格食煙 勁臭

賤種狗睇路

倒水入去